# Externe component

## Meeting 25-05-2018
Meeting ivm styling tov externe component.

Component wordt onderdeel van Drupal module --> zal voornamelijk JS code zijn
dat aangeleverd word:

Wat we moeten voorzien:
- Testomgeving met Drupal site.
- Stijlgids moet aangezet worden op deze install zodat de styling ok staat.
- Custom module
  - Block moet klaargezet worden ( klant heeft geen ervaring in Drupal modules )
  - JS file in module klaarzetten (binding + functions file).

